今年又唔洗出pool

凌晨3點幾趁車公廟冇乜人去左求簽
然後求姻緣求到第33簽下簽
簽文係
忽入深山路已迷，不如獨守免孤淒；
所謀未遂心頭願，卻笑時衰嘆風兮。
解簽個呀姨話睇定啲先 唔急既 仲後生

咁夜都開門有得解簽咩

有呀 好多檔開左

我占卜話我2月有機
而家學都唔洗翻 何來機

同我一齊

已經慣左一個人

慘豬 唉

好呀

擺低自己聯絡方式 再 篩選 下啲人
好快有

做個朋友

我今年都求左支簽 話我今年既姻緣係0 仲要屬虎 犯左太歲

我都犯 屬兔

絲打都係A0?

有口罩有閪屌有撚含

仲洗乜求神問卜

改變唔到
追又追過 人地無興趣
一係就好好傾但又一齊唔到

我都犯

不過呢d唔駛太盡信啦

How much

迷信撚冇拖拍好正常

屌你

岩岩求完 都係下籤

Forever A0

$30一張

當比個guideline姐

最弊我冇呀

唔好信

你未試過準梗係唔信

解簽呢

就係解簽呀 $30呀 求唔洗錢架
有啲解簽佬再平啲

好過祈禱

你都幾誠心

有咩分別。。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

我個人覺得 祈禱得out冇in 去求簽起碼真係有張簽比你睇下 叫做有啲啟示 你可以唔認同既 尊重大家信仰

還可以啦 係新年to do list入面咁解

我見到我女朋友

Same here

你幾大啊

唔使灰心 前年求到枝簽話我姻緣旺結果直到今時今日都係0

就黎21

Hifive

係邊係邊

Sad咩呀

旺姐 桃花都有分好壞 壞既唔要都吧

留tg吹下水啦 不如 好悶

今年肺炎個個出街幪住面你幾靚都冇用啦

絲打即刻戴返個6200 見到手足單返個眼
同行兒女心地都好啲啦

重洗乜算命定占卜呀